覺唔覺夜晚泊街既人好低賤？

而家有一架晚晚泊街 搵唔到車位

A45amg擺街當show off

定1M 買餸車冇所謂啦

其實有D位真係放街重便過入停車場

俾唔到二奶有瓦遮頭就唔好三妻四妾啦

像老鼠一般的存在

唔阻人ok既
有d泊行人路
有d2條線泊左1條
後面整黑左反光板真係on99

1M攞黎morning drive 架
btw 多數係C200 泊街 老婆車無所謂啦

諗緊泊架m3 去遠少少
樓下車位兩個買既，有兩個係租人地既，好貴租

贊成
俾人hit & run前就應該已經自己hi花左先

日曬雨淋

以巴打個LIST計, C200真係亂泊街算

我老婆番機場 日日曝曬
做左個鍍膜唔知幾時玩完呢

泊錶位架

C200 貴過架e46

我鍍晶左兩年,番工長泊街都無事

e46咩車

我遲d得閒少少就去搞個室內位架啦
擺另一架上去 放返C200 入屋企樓下
日日咁曬唔掂

M3

咁M3抵玩啲

鍍左應該ok啦
反而個籠貼埋3m穩陣

利申:貼左

岩

無用架，日曬雨淋d銀邊同內籠好快殘
你泊街有無樹/建築物擋一擋？

乜柒遮掩都冇
係鍍左,3m貼,前太陽擋同窗網
so far 都仲好新淨

打死都唔賣了